大夫~~~~

哩幾日瞓極都好眼訓
黑眼圈愈來愈大
覺得都有少少攰
個人好心煩
好易覺得煩燥
瞓覺又多夢
一到朝早就醒，出晒汗
又大咗面油同瘡
求救呀

1

2

3

準備定身後事，有咩想做就做埋佢啦

執包藥落左佢啦

開始有少少頭痛

同樣情況 求救

壓力太大，試吓放鬆自己